［高鐵］有冇人知呢舊係咩野黎？

白色一舊舊好似攝錄機

消防用的detector

咁多舊